Nikon Lite Touch Zoom 100W配咩底片好

想影人像同風景

底你老母片

fujifilm HR-T